點解連登仔寧願信鬼都唔信神

明明神有晒聖經記載，鬼得返d 19鬼故

你有無唸過本聖經可能係又個癡線佬寫出黎

你連聖經係邊個寫都未肯定到啦

咁鬼故呢?

全部鬼故合埋做一本書
一定厚過本濕鳩聖經

但全部鬼故都會有矛盾同無共通點

一講起矛盾
就諗起耶穌跣咗猶大一鑊

有曬歷史background架喎 加上成六十幾卷書都係講同一個神 咁多個痴線佬跨時代寫都同一個神?
先唔講基督教天主教係咪真 但點都可信過啲以訛傳訛嘅鬼故啦

你唔俾聖經係作出黎

我想問下上帝叫咩名?你點知佢地係講緊同一個神?

聖經係宗教
唔寫得咁真點呃到人入教

人多就可信？
以你呢個point 基督徒有冇佔全世界一半人口有多？
冇既話，都唔係咁可信姐

有無人數下
今個post係小朋友齊打交第幾rd

兩樣都唔信 信自己ok？

咁其實我都幾唔明白
耶蘇佢明知猶大會出賣佢
佢都唔阻止猶大要佢食呢隻千古罪人死貓
話就話信主得永生
但未死都要猶大受盡良心責備
耶蘇真係好pk

鬼故點會無共通點
耶經點會無矛盾

耶蘇想比機會猶大改過

全世界有1/3係信Christianity
全球最多 你啲鬼故呢?

寫得真就話呃人入教
要假啲?

寫得似真 同事實性真
係兩回事

有量冇質 好威？

聖經唔啱睇就係寫得似真 鬼故啱睇就係事實？
唔好為反而反啦

你又知冇質？

點睇天主教同基督教用緊嘅經文有分別
天主教經文多基督教幾卷
基督教稱天主教多出嚟果D為次經(或野經)
一本由人所編成，集腋成裘嘅故事
可信性又真係高過民間鬼故好多
唔好嘗試用流傳得耐或者多人信用嚟做證明
中世紀歐洲君權神授解釋到點解流傳到咁耐

當耶教係一種思想一種或道德規範
好過信佢個神
what the hell we do the best god do the rest
今日嘅不幸是玉皇大帝(如來佛祖、三清道君ETC.......) 對我嘅考驗

基督徒入面大把左膠

聖經係宗教用途
鬼故係娛樂用途
識分未？
同埋我冇講過鬼故係事實
信聖經等如信埋基督教
信鬼故最多只係驚鬼怪
當然係鬼故嘅接受程度高啲啦

唔記得利申，我係乜撚都唔信，神又好鬼又好

不過你用一個宗教去比較鬼故已經錯曬
一係你就同佛教比

鬼故比到盡都只係可以同希臘神話d 神做比較

有左膠我唔否認 但都有好多好人同精英有信
信基督教從來唔代表係聖人 只係信自己係罪人需要神嘅救贖

咁你咪信啲冇咩fact base嘅鬼怪囉 唔阻你

迷信既連登仔

因為做開壞事所以驚鬼

其實我諗唔關個神事

根本呢個世界壞嘅太多
冇啲虛構嘅嘢
俾你班人制衡下
咪個個就去做壞事
所有宗教嘅原意大部份都係咁
有個神喺度望住你
你做壞事就有報應
同你冇王管
一定有分別
寫呢啲書好似聖經咩嘢佛教道教
都係叫你班人做好事
因為呢個世界冇咩人信因果循環
同你講咪做衰嘢做得多死咗做鬼
係咪有說服力啲？

我信有神呀 但係神一定要係聖經入面個個架咩

先唔好講聖經，其實佛學，都有六道，有埋鬼神，某兒登仔係信科學信西醫，唔信中醫

信咪信，唔信咪唔信，又咩好駁

因為邪惡同恐怖比起光明良善更加貼近現實

寫聖經果個只不過將歷史寫成聖經,之後再神化
好似三國演義咁

大家都是微信，不用分那麼細

我唔準你咁屈耶穌
猶大既命運係神既安排

梵蒂岡藏書庫收起哂啲不利證據啦
宜家既聖經修減左幾多

聊齋誌異

信鬼撚on99

1.中國咁多人想貪污
2.真係貪污 , 科學家咪證明到
但第一點求科學撚證明 , 如果證明到中國一定無貪污個個一想到50%貪污念就拉人
因為如果無1 就無2
真心求教點證1

不問蒼生問鬼神

聖經都係故仔書黎

唔少美國總統都有信

信有鬼，睇鬼片都知鬼唔驚蘇哥啦